*Đối với khách hàng: 
WEB site của chúng tôi cập nhật tin tức, thông tin cần thiết của các loại xe hơi cho khách hàng
Mọi thông tin đều được đăng tải một cách sớm nhất
Các hãng xe hơi nổi bật nhất trong nước cũng như ngoài nước.
Album hình ảnh và Video về các loại xe hơi.
Liên kết web site giúp bạn có thể xem online trực tuyến
Web site sẽ cung cấp các thông tin chi tiết,rõ ràng về loại xe hơi mà bạn muốn mua.

*Đối với nhà đầu tư:
Hiện nay Group carsmulti online Face book của chúng tôi có hơn 2150 lượt Follow và mỗi topic hơn 750 like và 1000 comment và tăng lên mỗi ngày
Khi đầu tư vào Website của chúng tôi, Ngoài quảng cáo trên FB cho bạn, chúng tôi đăng quảng cáo 
lên web chính thức đầu tiên của chúng tôi.
... Với khả năng quảng cáo lớn chúng tôi có khả năng giúp nhãn hàng thiết bị xe hơi của bạn phát triển.